\section{Conclusões}
A transformada de Fourier espacial para o slide AB
permitiu identificar a cada uma das letras uma orientação
de riscas (horizontais e verticais, respetivamente). Estas
riscas já tinham sido identificadas ao microscópio e
correspondeu ao teorizado.
\par
Para o slide AB mediram-se as frequências espaciais 
de maneira a identificar a largura (ou frequência 
espacial) das riscas. As distâncias à origem aumentam
com a distância focal, mas a frequência não pode depender,
já que depende apenas do objecto iluminado.
No entanto observou-se alguma diferença entre ambas as lentes
que se podem justificar pelo efeito de aberração nas lentes
pois na lente com distância focal maior trabalhou-se mais longe do 
centro desta.
\par
As simulações da transformada de Fourier do slide $\pi$
estiveram na grande maioria semelhantes ao obtido
experimentalmente. No entanto, houve algumas diferenças
nos filtros de Schlieren, devido à fraca robustez
do método experimental.
\par
Mediu-se o ângulo entre dois espelhos com um interferómetro
de Michelson melhorado usando dois métodos independentes.
Registaram-se desvios consideráveis entre os métodos, embora
para um dos ângulos se tenham obtido desvios inferiores a 
1$\sigma$. Para confirmar a diferença entre os dois métodos
seria necessário um conjunto estatístico mais extenso.
\par
Na medição do comprimento de coerência, ajustou-se a expressão
da coerência a expressões com vários modos (tabela \ref{angulos}).
\par
Na medição da temperatura do ferro de soldar, as correcções
às assimetrias revelaram-se de grande efeito, tendo-se
notado um bom resultado. No entanto utilizaram-se apenas
algumas riscas de modo a uniformizar o resultado. A escolha
do parâmetro R foi também muito importante, pois uma ligeira
mudança deste parâmetro leva a resultados muito diferentes, 
o que revela um método muito sensivel.
\par
Na anemometria laser verificou-se que a variação da 
velocidade máxima do espelho com a frequência do
gerador devido à frequência constante
baixa utilizada) deixava de ser linear (não 
foi verificada essa mudança da variação  da velocidade
máxima com a amplitude, devido à frequência constante
baixa utilizada). Obtiveram-se valores de K congruentes
para dois dos métodos a 1$\sigma$, métodos esses que usavam o mesmo
conjunto de dados. 



